屌 今日去左買王子將軍漢堡

聽講金井門出左王子將軍漢堡

ok

左你老母

王子係咩味

王子漏咗粒的